
# Enoncé :

Créer une variable locale nommée port_http contenant la valeur 80
Utiliser cette variable dans un message : Le port 8080 sera utilisé


# Commandes :

Après la réalisation du playbook (cf playbook.yml) :
	
`ansible-playbook playbook.yml -i hosts.ini `
